裝左SSD 但係開唔到機

新裝左部SSD 諗住用黎做windows 系統，但用左easeUS之後都係唔得，用Bios 來開機選唔到個新SSD 做系統開機。
有沒人知點解？

正常 要拆左個ssd佢
咁就開到

BIOS直頭揀唔到
你肯定有裝實?

有顯示到但係一到boot開機，就話沒boot driver 係個ssd度

你由舊hdd clone過去?
有冇clone埋個boot partition?
齋clone C drive有機會唔得

個partition 係連成個系統CLONE的,但係都唔得,R晒頭